1Q題-黑驚,黑社會,掌門人,藍X英,老蛋, 有咩關係?

好似 PO 錯片添

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

收皮

Hi Ching. 我係前日開po 話討論願榮光On Air 嘅巴打。黎呢度搵你不好意思。

宣傳左三日 都係未見有咩人有投入。

個活動可能會流產。 多謝你第一日積極討論。

不過其實我都希望可以有始有終。

如果可以有6-8個人有興趣嘅話，依然可以玩。

反正所有野都係免費。淨係需要時間。

btw 你twitter d followers有反應嗎？

可以的話，請覆番我謝謝你

可惜，佢地零回應
真係要諗下點搞返起
sor

我淨係想有始有終。既然大家無咩興趣，就集中自己搞。所以想問問你twitter果度有咩消息。如果你仲有興趣的話，我會先搵人和我test一下webex。之後再睇下點樣聯絡大家。放心，過程絕對保密。大家唔需要暴露連登帳號。只需要protonmail，就會收到邀請函。到時各自upload上twitter . 即是連twitter ac 也不會被trace到係邊個，因為期間不會作出任何相認行為。

sor 我誤會了原來你果邊都係0回應。
咁我自己黎喇。多謝你

sor
唔好意思
一係到時你 upload 個 twitter link 我 rt ?

唔洗喇多謝你。我唔想變相自己暴露twitter and 連登。想多人玩就係想除去呢個風險。 如無意外會開個新twitter ac。費事咁多訊息比人trace。

唔洗sor，已經好感激你積極回應同參與討論。未來連登就算繼續腐敗，希望你依然係度。唔希望連登仔流失。

希望你都唔好放棄

大家咁話